{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095116?place[place_type]=GID&place[gid]=1095116&place[latitude]=37.7880653764&place[longitude]=127.3206976375&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풀빌라드림"
    },
    "text": "プールビラ01号、03号は個別駐車場とテラスバーベキュー、スパと温水プールをご利用いただけます。 ペンション101号、201号、202号、301号、302号は共用駐車場を利用し、チェックインは15時以降で、退室は11時までです。 午前0時以降の高声、放歌、または喧騒な行為、揚げ物、焼肉は客室内で禁止され、客室のご利用は入室から22時までです。 炭グリルバーベキューは2~3人は2万ウォン、4人以上は3万ウォンです。 清平駅や清平ターミナル近くへの往復送迎が可能で、ペンションへの送迎は14時から20時までご利用いただけます。 それぞれの客室ごとに利用可能な施設と人数は異なりますので、事前に確認が必要で、野球、ゴルフ、卓球、バドミントン、フットサルなどができるペンション施設もあります。 無料Wi-Fiが提供され、屋外プールは夏季に運営され、服装は自由ですが、綿材質の着用は禁止されます。 ペンション施設は入室から20時まで利用可能で、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。 号室ごとに基準人数が異なりますので、確認が必要であり、ペットとの同伴及び入室は不可であり、屋外プールは6月から8月まで運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラ01号と03号はどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "プールビラ01号と03号では個別の駐車場、テラスバーベキュー、スパ、温水プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション101号、201号、202号、301号、302号のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンション101号、201号、202号、301号、302号のチェックインは15時以降で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止される行為や時間帯はありますか？",
            "answer": "午前0時以降は高声や放歌、喧騒な行為、揚げ物、焼肉が禁止されています。客室のご利用は入室から22時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "炭グリルバーベキューの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "2~3人で利用する場合は2万ウォン、4人以上で利用する場合は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの利用時間や場所はどのようになっていますか？",
            "answer": "清平駅や清平ターミナル近くへの往復送迎が可能で、ペンションへの送迎は14時から20時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設で利用できる施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "各客室ごとに利用可能な施設やアクティビティが異なりますので、事前に確認が必要です。野球、ゴルフ、卓球、バドミントン、フットサルなどが行えるペンション施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間や服装の規定はありますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されます。服装は自由ですが、綿材質の服装の着用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンション施設は入室から20時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような安全設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "各号室の基準人数はどのくらいですか？",
            "answer": "各号室ごとに基準人数が異なりますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは6月から8月まで運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 659
    }
}